終於無新屋嶺.....我地嬴左一仗喇....

林鄭好野

對話真係有用.... 下次繼續報名屌柒佢

唔入新屋嶺咪入摩星嶺，照樣打死人
唔好咁傻啦

打人無分地方

無左一個新屋嶺仲有千千萬萬個新屋嶺
你信政府?

信佢講野，話唔用就唔用?咁不如信佢句壽終正寢然後做港豬被收成算數。
入面被男打殘，女打種戈班就唔洗理？行動繼續，解散狗隊

個政府仲有信用咩

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

日子唔駛擇，地方唔駛擇，仲要新屋嶺做咩？

直接好似長安大街咁，熄燈。。完事

贏乜？之前手足既血汗呢？分分鐘封左佢洗證據，仲有 佢地要濫權 求其一條後巷都得 咁係無用架

你都ON9,又吹咩風

輸間廠呀傻仔

公開場合都打到仆街啦

乜撚野呀
間間狗屋都可以係新屋嶺

係呀,唔洗驚比人拉啦
你係唔係想咁講?

不要自High

五大訴求無一個訴求係廢除新屋嶺 如果咁就接受 死咗同埋係入面比人打嘅人會唔會接受？咁就贏？

終於明點解林鄭話停用新屋嶺

贏你老母呀？

要暴打，各差館一樣得，現新屋嶺香港太多人關注，柒婆話不用絕不出奇。

重要根本問題從來冇解決過 唔好收貨
冇錯呢幾個月好難過好攰 我都明大家想休息下
如果你見到呢D小恩小惠想讓步 細心諗諗之前幾咁嬲 流左幾多眼流
諗下對唔對得住咁多位比人拉左同冇左生命既手足

唔用奧斯威辛，你估你地就唔使死呀

唔去新屋嶺，即係度度都係新屋嶺，甚至捉去差佬啲SAFE HOUSE，
贏條毛咩

你信呀？
我成個見面會冇睇過 曬氣啦

差館廁所都打爆缸

揚左就梗係換地方
唔好唔記得差館搬一堆白箱出黎
手足一個都不能少！

唔再去唔代表新屋嶺之前發生既事唔再發生

留意返樓主個名

good evening sir

係入面俾人打死 同姦殺嘅怨魂
係唔會放過佢地

未贏

贏你老母

自已起下底，完

成功爭取床上強姦唔使野外露出？

樓主你好天真。港共大把地方代替，要嘅係推翻政府，清算黑警。

真係要私刑強姦既邊個地方都得啦
唔好唔記得咁撚多鏡頭望住佢地都敢做咁多野

真係唔好當贏左
依家頂多係斬腳指避沙蟲, 連階段性勝利都唔算

你地話新屋嶺有古怪啊嘛, 咪轉場去第二到囉
咁依家新屋嶺冇問題啦, 解決哂啦? 係咪?
所以堅持五大訴求好重要, 唔好比人spin撚左去大西北啊

樓主驗下智商先，只要有狗，任何地方都係新屋嶺。加上，美國議員話要訪港，人地先關閉去消滅證據

你個名真係冇撚改錯

係因為美國咋 ON9西

仲有呀 贏左咩撚

喂你地屌還屌 開返不推文得唔撚得 推佢上熱門做乜撚野

香港人冇贏到，好快有第二間新屋嶺完

咁都算贏

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

啱吖 儀式上取消左個私刑場姐

張狂起上嚟狗屋一樣可以係新屋嶺

風向post 勿推

無贏過，暗角窄巷都可以私刑，問題唔係地方度，係手段

咁都叫贏⋯⋯⋯⋯⋯🤦🏻‍♂️

你同政府唔死都無用

傻既，下次咪直接送返大灣區（雖然依家都有發生）

拉

無新屋嶺仲有好多獨立屋呀 中聯辦買左成棟樓呀 新界d屋呀個d

老老豆豆啦，你究竟係林奠定Ann 姐，咁嘅濕尻野都講得出，屎眼生左上嘴？

咪玩，贏乜鬼，對乜話
勿推

唔再去新嶺 唔代表 之前既事當無數
比人打既就係打左 比人姦既就係姦左
要贏就唔該還呢班人一個公道
而呢個公道絕對唔係一句「之後唔會再拉人去新屋嶺」

善用起底
不推文回覆

地鐵站都可以打死你唔交CCTV
少一個行刑點有咩分別

被自殺咁多人都仲話嬴
打個個唔係你
死個個唔係你
你就嬴囉

等食飯個個咪話煮飯易

個問題唔係地點 係個行為

建議大家可以block咗樓主條死假膠

樓主on9

醒喇傻閪 政府講既野你都信 係咪比狗打到傻左

你認真就輸了 警署都女人慘叫之後警察抬白箱出黎啦

又吹垃圾階段勝利 比啲掌聲自己

贏？ 一日未清算佢一日未贏
冇新屋嶺
但有yellow object , 之後就red object , orange object , green object 等等

on9？全香港得新屋嶺可以打人？

贏你老母啊

太天真

on9少陣

香港除左當年文革漂過嚟之外重未見咁多…重話贏。唉！

坐左幾耐?

係條街比記者影住都照打照踢啦
邊個地方有撚分別咩

贏你老母咩贏

贏乜春 無左一個新屋領 仲有千千萬個新屋領
一日未達成五大訴求 一日都未贏未撚係度帶風向

你令我諗起 之前616二百萬人上街
林奠暫緩修例
即刻有班撚頭開post 林鄭道歉了 我們可以回家了
暫緩修例了 我們成功了
搞到我同其他手足一路行一路笑

柒少陣當幫忙

不推文啦呢啲垃圾post都上到熱門

咪傻啦
一日有黑警任何地方都可以係下一個新屋嶺
關地方咩事 問題係啲黑警啊

冇贏到呀！！！！

美國個邊有人提議去新屋嶺視察
然後港共直接摺左新屋嶺佢

中共都會搵演員係新疆集中營扮下野
港共係戲都廢撚事做

屌你onL9咩贏閪呀

Pull

佢關新屋嶺係想大家淡化新屋嶺單野呀!

要濫用暴力既邊度都可以
有人無啦啦公眾俾警察射盲右眼添啦
重點係濫用暴力既警察, 只要有佢地o係度
邊度都可以係新屋嶺

贏你老母啊贏

屌你老母，又係你條on9仔亂吹風向?

俾狗行完私刑失蹤咗一堆之後摺埋個場冇得追溯都叫贏?

香港搵唔到地方，所以同大陸借地方

即係間接承認左新屋嶺發生左好大問題，所以先棄用，依家要調查唔係棄用

咁就係贏？
普選都冇講乜都冇用

驅逐共黨
港人治港

樓主曲？

新屋嶺個問題係地點咩？
無新屋嶺仲有好撚多地方比佢地

不能同意更多！依家其實只係換地方 咁叫贏咗我屌你咩⋯⋯⋯

幾個月都仲未有人知呢條撚屌樓主係邊個咩起下佢底啦，民氣撚

善用不推文回覆

今次嬴返少少民氣

繼續加油

收皮
PULL

唔用新屋嶺唔代表唔會打人

你認真就輸了。

樓豬個名

黑警咪一撚樣仲喺度

我懷疑政府既吹風就係咁
好低質

更低質嘅係你冇用不推文回覆

on99
乜撚邏輯

贏你老母依家全港度度都可以係新屋嶺，一日唔下台冇真普選解散狗隊放義士一日都未贏

仲有旺角狗署 北角狗署 黃大仙狗署 觀塘狗署 將軍澳狗署月

佢話唔用
到時捉哂入去失哂蹤 佢都可以對外講新屋嶺已經冇用
更加入都入唔到去

垃圾po錯重點

香港問題係警暴，新屋領只係應該象徵

問題仍未解決，繼續拉人毒打

解散狗隊 再法律制裁先係出路

PS：林奠塊面西L到

屌你啦on9

佢講唔用你就信， 好多片見佢地捉人上私家車，去左邊邊個知

姐係新屋嶺真係有野發生過

根本新屋嶺唔應該存在